五毛多撚到！乜柒都唔好理！721呀721呀！

721！出黎！講完！

推

唔好意思阻阻你：
[緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

721啊

721! 721！
其他乜柒都唔好理！